咩道具最嗲？ଘ( ˘ 3˘ )ଓ

威也：喂啊～～～～～

點呀

你試下嗲我

😂

？

no

笑點低

唔好笑

好好笑喎

樓主 我 留意左你好耐...

笑你媽個閪咩

(๑•̀ㅂ•́)و✧

我真係好幽默

😏👍

笑到瀨左屎

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

好毒